{"fr":{"startDay":"NP(D('le'),N('journ\u00e9e')),VP(V('\u00eatre').t('f'),*|cloud-cover-value|*)","conjAnd":"C('et')","startTemp":"NP(D('le'),N('temp\u00e9rature')),VP(V('varier').t('f')),P('entre'),NO(*|temperature-min|*),C('et'),NO(*|temperature-max|*)","startTemp2":"NP(D('le'),N('temp\u00e9rature')),VP(V('varier').t('f')),P('entre'),$1,C('et'),$2","windCond":{"class":"windCond","default":"J(DTR(DT('*|wind-start-date|*'),DT('*|wind-end-date|*')).only('hour').t('nat'),NP(D('de'), N('vent'), N('*|wind-direction|*')).add(VP(V('pouvoir').f('pr'), V('atteindre'), N(*|wind-max-speed|*), P('km\/h'))).n('p')).cap(1)"},"max-temperature":{"class":"max-temperature","default":"NP(N('temp\u00e9rature'), N('maximum'), C(':'), N($temperature_max), P('\u00b0C')).cap(1)"},"avg-temperature":{"class":"avg-temperature","default":"NP(N('temp\u00e9rature'), A('moyen'), C(':'), N(*|temperature-avg|*), P('\u00b0C')).cap(1)"},"min-temperature":{"class":"min-temperature","default":"NP(N('temp\u00e9rature'), N('minimum'), C(':'), N(*|temperature-min|*), P('\u00b0C')).cap(1)"},"temperature":{"class":"temperature","default":"J(DT('*|temperature-date|*').t('nat').only('hour'),S(Pro('il'), VP(V('faire'),N(*|temperature-value|*),P('\u00b0C')))).f('f').c(',').cap(1)"},"accumCond":{"class":"accumCond","default":"J(DT('*|accumulation-date|*').t('nat').only('day'), Br(), J(N('*|accumulation-type|*'), C(':'), NP(N(*|accumulation-amount|*), PP('cm'))).cap(1), Br(), J(N('Total'), C(':'), NP(N(*|accumulation-total|*), PP('cm')))).cap(1)"},"percentPrecipCond":{"class":"percentPrecipCond","default":"","alternative":{"probability-precipitation-value":[{"min":0,"max":49,"text":"NP(A('faible'),N('risque')),PP(P('de'),N('pr\u00e9cipitation').n('p'))"},{"min":50,"max":79,"text":"J('Possibilit\u00e9 de pr\u00e9cipitations')"},{"min":80,"max":89,"text":"J('Pr\u00e9cipitations quasi-certaines')"},{"min":90,"max":100,"text":"J('Pr\u00e9cipitations soutenues')"}]}},"cloudCond":{"class":"cloudCond","default":"","alternative":{"cloud-cover-value":[{"min":0,"max":0,"text":"A('ensoleill\u00e9')"},{"min":1,"max":1,"text":"A('ensoleill\u00e9'),PP(P('avec'),NP(N('passage'),A('nuageux')).n('p'))"},{"min":2,"max":3,"text":"NP(D('un'),N('alternance'),PP(P('de'),CP(C('et'),N('soleil'),PP(P('de'),N('nuage').n('p')))))"},{"min":4,"max":6,"text":"AP(Adv('partiellement'),A('nuageux'))"},{"min":7,"max":8,"text":"AP(Adv('g\u00e9n\u00e9ralement'),A('nuageux'))"},{"min":9,"max":9,"text":"A('nuageux')"},{"min":10,"max":10,"text":"AP(Adv('tr\u00e8s'),A('nuageux'))"}]}}},"en":{"windCond":{"class":"windCond","default":""},"cloudCond":{"class":"cloudCond","default":"","alternative":{"cloud-cover-value":[{"min":0,"max":0,"text":"J('Sunny')"},{"min":1,"max":1,"text":"J('Mainly sunny')"},{"min":2,"max":3,"text":"J('A mix of sun and cloud')"},{"min":4,"max":6,"text":"J('Partly cloudy')"},{"min":7,"max":8,"text":"J('Mostly cloudy')"},{"min":9,"max":9,"text":"J('Broken sky')"},{"min":10,"max":10,"text":"J('Cloudy')"}]}}},"testPhrase":"S(Pro('je'),VP(V('aimer'),NP(D('le'),N('pomme'))))","testPhrase2":"S(Pro('je'),VP(V('aimer'),NP(D('le'),N('pomme'))))"}